有冇課金戰士幫到我

發夢想被課一千蚊買物資同車錢

無 乞夠錢未 要就自己搵工賺

收皮啦, 想昆錢冇咁易

炒散啦自己

師兄，我都係手足，依家風頭火勢，仲反工？你可以話我係乞衣，但唔可以未fc就講係乞錢。我只係想幫手足，有錯？

真係唔想課金俾你
留個TG 等我好好教訓你先得